人面識別燈柱 可以點攪？

認到人樣 點攪好

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件

呢單都急喎

我冇野講

我冇野講
我要見律師

但佢燈柱係會認步姿 身形 高度
遮面唔遮得一世

一定要反

長輩圖
好攰 好多議題